教育局暫定維持最早3月2日復課 仍有待評估疫情

又唔封關 又冇資源 學咩人復課

呢個政府真係癡線
仲話3月復課
有冇諗過啲細路衛生意識
廿幾個細路困埋一班
校方又買唔到足夠口罩 消菌用品
仲有啲跨境小孩 日日深圳，香港，深圳

仲要細路仔成日玩口水

佢又想好似沙士咁 一開課好多人中招?

到時口罩用量大增
有學生冇口罩用？
教育局：唔緊要 人終須一死
學校大爆發？
教育局：未蔓延到其他學校

一定delay硬，唔使審，而家口罩恢復都估計緊係4月尾5月，一定delay到個陣

我收到風, 教師都要4月尾五月先會有口罩訂到

其實調假期當現在暑假
78月上堂係最好

所以話先唔講中小學，大學冇暑sem個班而家等緊9月開學

仲有成個月
大把變數

口罩 酒精 乜都唔夠
點復課

勁撚污糟

4月中至尾有貨,一老師限訂一盒

學生邊有得用

中學都還好
小學成日分享零食 口水鼻涕都一齊分享
然後又去補習 再帶到去其他學校
放棄一代年輕人真係唔係得個講字

virus party

到時咪批鬥老師自私
收埋口罩唔比學生用
老師唔應該罔顧學生的生命安全
之後大家一齊唔戴口罩 齊齊攬住死
睇黎老師都應該學醫護咁組織定罷工先

你即覺得個廢炎忽然 3月頭 冇了？？

暑假因為78月多菌易病

話說教育局規定每年返學日子要夠190日
但如果今次停課停到就算攞齊成個暑假加聖誕假都翻唔足190日咁會點呢

收到風有學校要細路自己帶 冇就唔畀返學個問題而家買唔到 學校又唔夠派
垃圾

如果依家係有跡象回落都言之尚早
唔好講依家只係岩岩開始

諗下大家小學時點share媽咪麵
每食一哄捐下手指再叉落包麵

應該係冇口罩嘅唔畀返，並呼籲學生要追返進度唔好曠課